
                      Ultima pelicula de la saga de Saw y quizas la menos truculenta en cuanto a violencia explicita se refiere, sus juegos siguen siendo macabros y retorcidos y la pelicula sabe mantener la tension
        
            